聖誕節GP, 窮撚勿入

是咁的，呢個星期五，我唔去浦了。夜晚開Gay Party。
我地book了3隻鴨。第一隻 黑人Drake , 租的。

大大隻，體力好可以搞成晚，長40幾CM粗6CM。

另一隻, 私伙的 Fernández 西班牙人
粗獷成熟，標準洋腸，長30幾CM粗5CM。

我鍾意呢隻多d，唔會太大，入黎岩岩好。

重有一隻普通亞洲人。

搞手會買好多套，KY。

12月25號 , 7點重慶大廈集合

靚仔大隻大支野：$1000 位
黑人，白人：Model , 靚仔免費。
牙籤仔毒撚：唔俾去。

來吧靚仔，識d俾得起$1000去Gay Party的人吧。

p.s. 呢d Gay Party無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

做咩唔搵返上年個架仔

唔夠大 體力又差

絲黎唔黎得？

我大過佢咪夠
上年屌個架仔屌到佢大嗌也咩嗲

唔俾去

好啦好啦 普通亞洲人我搵返條架仔啦

錫哂你
等我帶多啲大隻仔黎做旺個場先

做咩po我